後生中左死亡率同感冒差唔多，點解唔要$5000？

仲可以公司有薪病假醫院又包三餐